{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_035965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소거문도_1"
    },
    "text": "麗水ソンジュクド(巽竹島;巨文島北東40キロの海上に位置)で東の海上に1.4キロ離れている島々が消去文ドイダ。消去文もは、面積0.14平方キロだが、島の真ん中には常山(328m)がある。コクサギには、日帝強制占領期に日本軍偵察機衝突による跡がある。海岸はヘシクエが発達していて、ヘシク洞窟が多くて景色が美しい。この島は、大半が中生代白亜紀の火成岩の中性火山岩類から形成されており、椿をはじめとする暖帯性植物がたくさん育っている。島南側には発達した村があり、農産物では主ににんにくが栽培され、海ではアワビやタコがたくさん捕れる。元々は''選挙(鉅)''という字を合わせて巨文島(鉅文島)としたが、名前を変えて消去でも(小巨文島)と呼ばれるようになった。この島は麗水市三山面の行政中心地であり、一時は''ウッジョム''とも呼ばれた。",
    "QA": [
        {
            "question": "巽竹島の位置はどこですか？",
            "answer": "巽竹島は巨文島の北東40キロの海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダはどのような景観がありますか？",
            "answer": "消去文ドイダには、常山(328m)があり、ヘシク洞窟が多くて美しい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "消去文の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "消去文の面積は0.14平方キロです。"
        },
        {
            "question": "消去文にはどんな植物が育っていますか？",
            "answer": "消去文には中生代白亜紀の火成岩の中性火山岩類から形成された暖帯性植物が育っています。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダで栽培されている農産物は何ですか？",
            "answer": "消去文ドイダで主ににんにくが栽培されています。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダの海で捕れる魚介類は何ですか？",
            "answer": "消去文ドイダの海ではアワビやタコがたくさん捕れます。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダには日帝強制占領期の跡がありますか？",
            "answer": "はい、日帝強制占領期に日本軍偵察機衝突による跡があります。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダの元の名前は何ですか？",
            "answer": "元々は''選挙(鉅)''という字を合わせて巨文島(鉅文島)としたが、名前を変えて消去でも(小巨文島)と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダはどのような地理的特徴がありますか？",
            "answer": "消去文ドイダは中性火山岩類から形成された火成岩の中性火山岩類から形成されており、海岸はヘシクエが発達していて、ヘシク洞窟が多くて景色が美しいです。"
        },
        {
            "question": "消去文ドイダで育っている植物は何ですか？",
            "answer": "消去文ドイダでは暖帯性植物がたくさん育っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 416
    }
}